究竟做人係為左咩呀？

放得一日假聽日又要返工